有無用緊onkyo e700bt嘅巴打麻煩入一入黎

我自己用緊mbp+6s+aw2
琴日第一日用個headphone, 部mbp一開始detect唔到
搞左一大輪終於得, 試睇youtube delay到傻
跟手諗住試吓用部iPhone connect, bluetooth完全search唔到, 錶入邊個藍牙都搵唔到, 究竟個connection真係咁廢定係純粹我個隻係咁

冇用過哩隻
但會唔會係淨係可以pair 1部device?

唔該巴打先，不過佢有個function係多重配對，應該就唔會

Pair係要長按開關直到LED藍白燈咁閃下閃下
我用緊, 連接到Vaio Laptop, Android, 無delay
iphone nfc 又block左, 又唔可以用nfc connect

巴打意思即係pair要㩒住粒電源制長過就咁開關?

一般開關係按幾秒就藍燈閃下閃下
你要去pair mode要按開關直到見到LED係藍白閃
咁你再係iphone睇下見唔見到e700bt

你connect完mbp之後有冇set 忘記裝置？
之前beats有款Bluetooth headphone 試過類似問題，如果connect完之後冇係個電話/電腦 set忘記裝置，另一部電話/電腦會search唔到個Bluetooth headphone

唔該曬名位巴打
終於connect到部6s
用來睇VLC有少少delay, 有無巴打都係咁

耳機好唔好聽？

牙你老母

我之前用bluetooth（非e700bt）睇vlc係有少少delay

巴打用邊款？

之前買手機送果啲19 Sony藍牙
唔記得左咩model